點睇1415高偉電子？

小弟新手學玩股票，朋友介紹1415，大家點睇？

你朋友同你有仇？

快d 放左佢啦

做咩

咩事

留名，我有貨

好在你朋友冇叫你買698

入一兩手 扑暈自己4個月後再拎出尼睇

有貨 等死

唔好嚇我

推

請你朋友食飯啦

Gogogo

成個市跌緊既時候，佢升左8%

今日出業績 已all in

好股黎

gogogo!

增長250%

連登仔又燈

4.5 GOGOGO

成班沈門師兄弟

純正iPhone慨念股

破頂

睇下隻1478先至誇

琴日走撚哂喇屌

3.42放哂

勁假插到落3.2

molamola

都係唔好請你朋友食飯啦

仲升緊

3.1入咗

樓主跳左未

樓主去咗IFC....食Brunch同睇人跳樓 ... 佢3.42 放晒

因乜插到咁

全世界都跌 1415出業績250%增長但被評為低於預期 連埋還返之前炒高今日一野直插

仆街高偉， 我比脾la滴比佢害死喇

我重倉285 啱啱噚日仲衝緊20 一野打回原形

走晒700（止賺）
All in 1415😂
歡迎binc

呢隻野好鬼
勁多成交 換手率閒閒地5%
之前幾千萬股成交
睇返倉位變化得幾百萬股

苦主留名

十手係手

等出i8又會升番

我執到廿蚊 唔洗跳

發功喇

升吧！孩子

3.38
仲升緊